香港邊到有得買細圈圈耳環

想問下呢類圈圈耳環香港邊到有得買
想要8mm-12mm個隻
最好防敏感

周街都係wo

旺中

五金舖/中南

買條焊線自己DlY

純銀耳環 幾十蚊有交易
萬安行
地址：旺角山東街69號

我都想買

買隻麻雀耳環算啦

戴呢種耳環既男就肯定細撚 女就肯定牛肺黑色閪 樓豬係邊種？

唔知 我淨係知你一定係油頭毒撚

樓主好波

旺中3樓好似有